其實Passport可唔可以寄？

揸bno定特衰返英國歐洲都有90日甚至6個月
如果飛咗過去先再寄返香港整long stay Visa又得唔得？

咁你係果面俾人查點證明身份?

除咗過關 有咩時候要用到passport 證明身分？

樣衰比警察逗

好在我揸葡國護照

俾人打劫報警 / 整親去醫院都要掛

Check in, 買長途車飛
你篤下個鼻就比你買？

去 clubbling

直接喺英國做咪得
btw 點解唔寄得?

小學雞？去過旅行未？

Check完買完再寄又得唔得？

唔好撚戇鳩喇，寄應該ok,bno 都係寄比你
但係外遊期間passport=身份證
你期間有乜事比人拉去坐24小時唔好喊